為左贏，支那國家隊使左幾多錢收買球員球證？

一路睇波一路做日文文宣

上次單踢頭新聞日本大怒

今次要借力打力去Twitter retweet share like